# Appunti di Linguaggi per il Global Computing
Appunti in Latex del corso di linguaggi per il Global Computing per la Laurea Magistrale in Informatica, Università degli Studi di Padova, aa. 2017/2018

